<resources>
    <string name="app_name">EntrenaEnCasaConPeques</string>

    <string name="Info_hiit">
       "
        ¿No tienes tiempo?
        ¿Los niños no te dejan?
        ¿Estás en casa?
        Ya no tienes excusa.
        Podrás entrenar en sólo unos minutos, los que tú decidas.
        Podrás entrenar junto a tus hijos. Ellos hacen deporte, se lo pasan bien y además, ¡consiguen el espíritu de equipo junto a tí!

        ¿Cómo?
        Mediante el entrenamiento HIIT (entrenamiento a intervalos de alta intensidad) se define como la realización de sesiones cortas.
        Hemos diseñado nuestra app con 4 grupos musculares, superiores, inferiores, abdominales y cardio.
        En cada uno de estos grupos musculares encontrarás 5 ejercicios. ¡Un total de 20 ejercicios a tu servicio!
        1.- Pulsa sobre alguno de los botones de los grupos musculares.
        2.- Selecciona los ejercicios que más te gusten.
        3.- Si tienes dudas puedes consultar su movimiento en el botón VER.
        4.- Cuando decidas los ejercicios, solo tienes que marcar la pestaña del checkbox y darle al botón ENVIAR.
        5.- Pulsa en el botón HIIT TRAINING y tu sesión de entrenamiento estará lista.
        ¡Y listo! automáticamente estarán cargados tus ejercicios. (Puedes elegir y cargar varios ejercicios de varios grupos musculares a la vez).

        Sobre Hiit Training
        En esta sección está compuesta por los nombres de los ejercicios que has seleccionado, así como los cronos y las series.
        Cada serie estará compuesta por dos cronos, uno llamado ACCION de 45 segundos y otro llamado DESCANSO de 15 segundos.
        Un usuario completa una serie cuando los dos cronos se han consumido.
        No te preocupes por mirar los cronos!!! cada vez que se consuma un crono te mandaremos mensajes de ánimos sonoros para que descanses o para que vuelvas a la acción.
        En la siguiente serie te indicaremos que número de ejercicio tendrás que hacer para poder seguir todos los ejercicios.
        La sesión de entrenamiento se completa cuando llegas al final de todos los ejercicios que marcaste.

        ¿Hay alguna forma más rápida y simple de completar un entrenamiento?
        -En esta APP no necesitas ningún accesorio.
        -Podrás entrenar en familia allí donde estés.
        -Consigue más resultados en menos tiempo.
        -Evita sesiones aburridas de gimnasio, no pagues más cuotas innecesarias ni pierdas más tiempo en desplazamientos.

        Quieres más información técnica de HIIT:
        -No pierdes músculo.
        -Aumenta tu metabolismo y tu cuerpo será capaz de quemar más calorías con menos tiempo de entrenamiento.
        -Los músculos de tu corazón se fortalecen, evitando infartos de miocardio.
        -No necesitas sesiones eternas de gimnasio, en menos obtienes más.
        -Prevalece la quema de grasas aumentándola.

        Ya sabes
        información técnica, ¿Preparado?
        ¿Empezamos? VAMOS!!!
    </string>
    <string name="title_activity_login2">Sign in</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>

</resources>
